文宣 死線 行動升級

我見到有post講要繼續黎明行動
我係支持不合作運動嘅
但我認為時機同文宣上面可以做好啲

喺區選之後
我相信中立或者淺藍嘅人信念會開始動搖
我認為我哋呢段時間應該修補連儂牆 做文宣
解釋要社會平靜 就要回應五大訴求
同時籌備大三罷
定立一條死線 將個波拋返俾港共政府
如果港共政府唔回應
就可以明正言順做任何不合作運動
我相信其他人對我哋嘅理解同體諒會多啲

好老實
宜家就算做黎明行動
已經做唔到上個禮拜頭嘅人數同程度
如果效果唔大
只會變返以前嘅塞鐵行動
我哋成日話揸春袋
宜家就係揸唔到
驅逐紅色資本 先係港共中共嘅春袋
希望大家可以三思

推

pish